公務員事務局稱基本法無對公務員國籍或護照訂明要求

而家基本法無要求姐 但隨時加份附件落去幾咁唔閒
公務員事務局為加附件鋪路

應該唔會, 要比班刀手覺得有後路佢地先會盡力咁奶

你大我呀gif
釋法囉

gfhk sdgm

佢意思係可以直接請大陸人

14個人坐埋開兩日會，冇嘢係攪唔掂。

不過公務員本外國護照嘅簽發國家，會唔會對佢哋有要求就唔知喇。

即係楂住英國BC，但又宣誓效忠中華人民共和國，會唔會有問題？